【港豬與港犬 | 極權下的精神病 | 港式犬儒主義】大家花少少時間睇睇

條片無任何政見，佢指出左好多藍絲同廢老思考方式有咩問題
麻煩大家send俾身邊廢老同中立人士睇睇

幾好

幫推！利用罷免何妖 啟動新立法會

推

自推